「再不收網我就當上教父」FBI胖臥底24年零失誤 瓦解五大黑手黨

荷李活電影很喜歡用FBI探員、特務當作影片角色，臥底的生活緊張刺激相當有可看性，往往是票房保證！但今天文內要介紹的這位「FBI最強臥底」，他不是電影角色，是真人真事。

他叫做Joaquín García，成為臥底後的化名是Jack，Jack出生在古巴，從小體型就特別壯碩，個性勇敢又聰明，體育項目樣樣精通，起初，在父母的鼓勵下，Jack立志成為橄欖球國家隊員，他甚至獲得體育獎學金，接受訓練。

但大學畢業後，透過友人得知FBI正在徵考臥底探員，雖然Jack只是想成為一名運動員，但他的朋友說，「反正去參加一下考試又不會怎麼樣，你就當做體能測試。」於是Jack就報考FBI考試，沒想到不論聰明才智和體能，他都以高分錄取，馬上入選為FBI正式探員。

人生道路瞬間轉向，但Jack的父母還是鼓勵他，「只要你樂在其中，我們都在背後支持你。」Jack的父母這麼說。成為探員後，Jack發現，這項工作實在太有趣了！既能發揮體能專長，又考驗腦力，完全符合他要的。

進入FBI工作兩年後，Jack因為本身是「西班牙裔」的身分，組織高層決定派他潛入義大利黑手黨，處理毒品走私和買賣問題，也就是說，Jack正式成為臥底，潛入黑幫佈線，同時蒐集情報。

沒想到，這一當，就當了24年的臥底，這24年來，Jack與黑幫交手完全零失誤，甚至成為一人之下、萬人之上的黑幫高層領導階級，他是怎麼辦到的呢？

Jack事後提起這段過往，他說，「肥胖的體型是我的優勢，每次遇到緊張時刻，我就喜歡把交火的場面搞得很大，越高調，越不會被懷疑，每次黑幫成員懷疑我，我就拿我這身肥肉擔保，我說，『你看我想逃，跑得動嗎？』他們要的就是表現出真誠自然的態度，過於謹慎緊張，反而有破綻。」

最後，Jack成功瓦解了全球五大黑手黨之一的「甘比諾家族（Gambino Crime Family）」，也結束了26年的FBI探員生活和24年的臥底生涯，他結束任務後對同僚說，「你們再不收網，隔幾天我就要當上教父了！」意思就是，黑手黨最高領導人已有意將組織一切事務交接給Jack，Jack高超的演技和臥底技倆成功贏得黑幫信任。

退休後，他回歸本名Joaquín，並出書寫下一生經歷，甚至被封為「全美最強特務」。

粉粿印象中曾看過一部尊尼特普飾演的幫派電影，片名叫…好吧，我有點忘了，但在黑道組織中，那樣緊張、槍林彈雨的生活下，Joaquín能完全適應且瓦解他們，實在很厲害呀！

有無比埋個肥仔波人睇

篇文打到1999

睇標題以為係响24年入面KO咗5個黑手黨

咁我肯定佢呢24年都係做控制台指揮個隻
我係大佬都唔會派佢出去 睇佢身型

咁其實佢曝左光，以後點算

+1

篇野d文筆好小學生feel

Ettoday唔意外啦，參差不一

想知佢咁長時間點捱到無崩潰

做左廿年黑社會，之後我係臥底，洗曬底

應該唔撈啦

咁公開身份法唔驚俾人暗殺

FBI 是否主要用途捉cp?

勁，但比人用槍指住都好難唔驚

唔撈都會俾人尋仇架

佢呢24年認識嘅人從此斷關係

而後生時識落嘅朋友因為佢做黑社會而疏遠佢

佢呢一刻會有咩感受

咁佢係咪應該殺過人

係咪好似電影咁,要隱姓埋名去落後小國做平民,唔係會畀人追殺

有樣野講得岩
出左事真係走唔甩
跑唔過其他人

夠薑就瓦解最強黑手黨

新世界

瓦解到共產黨再講

打埋"之一"兩個字真係好難咩？

殺差佬wo
你估黑社會真係大哂咩

吹咁大 係有料就入共產黨啦 學人出書

毒撚死開啦

唔怪得現實俾人杯啦

應該得叫佢做個fd知

做咗咁多年仲敢出書
一來識佢個啲大佬捉鬼晒
二來佢都勁有料唔撚驚

24年做奸細咁撚勁，應該唔會出黎特登送死啦

中間殺唔少人

殺

咁D黑手黨都幾廢

午前二時成為全球十大富豪 咁係咪有十個午前二時？

唔係毒撚就咪撚上連登啦

做咗廿幾年又零失誤係咪啫係有殺過人

做到悶
佢既心態就好似打機為爆機
錢唔重要

真係好肥

點先叫瓦解？
捉左最大粒？

行撚開啦死毒撚

好撚心咪再轉貼content farm 啦
文筆又唔係好
樓主自己搵資料開post咪仲好
費時俾hit rate呢啲濕鳩content farm

幻想：吳彥祖
現實：

詳見無間道入面既陳慧琳同埋佢已經生埋個女既ex

癱瘓運作

lm

無辨法 做得呢樣野真係要預左 一係就唔好做 唔係無可能做得好

應該無人知 隨左佢既上線

廿六fbi 做左廿四年黑幫，除左頭兩年實習同訓練，佢有做過fbi 咩 根本黑幫先係正職黎

門徒

死毒撚 行撚開啦:

出返黎乎必做返FBI 直接收山...完全係係正職黑幫

咁第日見到有趣話題我就執下

整容

係美國殺差佬同殺普通人咪一樣咁大獲

人生贏家，後生呢廿幾年攞正牌做黑社會唔洗怕比人拉，撈偏收既錢照洗女照屌，然後FBI出既糧全數儲起養老，仲出埋書撈多筆

呢幾十年既關係網一鋪清曬

台狗D文係咁

識玩陽謀既咪可以開住真身見人

係玩開陰謀既先諗佢點比人尋仇

開撚埋樣話比人知呢個係25仔

撈偏啲人你估唔洗退休咩 分分鐘瓦解完佢最好兄弟既都趁呢個機會一齊去外國嘆世界

做FBI 卧底
做黑手黨做到就做大佬
廿四年撈得咁掂 有咁多人跟佢搵食
油水都唔少
但晚年怕有其他卧底做佢
或者覺得犯咁多法遲早比人拉
一野跳返去話自己係卧底
跟手啲人比人拉晒
無手尾跟
自己又有光環

咁高調佢好想俾人睇幾時有報復？

祖亞昆

點解mafia都係le d樣

大佬講緊而家響晒朵

講真廿幾年佢都置生死於度外啦

而家全世界都知佢呢個偉人
有本事咪殺囉

佢做呢24年有冇殺過人？

mafia怕群眾壓力唔敢殺人
唔講唔知原來咁顧形象

佢隊冧咗個家族
啲非血親嘅元老多謝佢都來唔切啦

係咪林雪咁嘅樣

佢堅走唔郁

咁佢d fd同屋企人咪一早知道曬

歡喜哥

其實佢有冇命令過 手下去隊冧人呢？

出晒樣咁 會唔會俾人尋仇?

到底之後佢會唔會比人買起 咁高調

佢咪最大粒 冇左佢咪群龍無首

呢個身型拎體育獎學金

D台狗文筆真係好撚廢
「瓦解五大黑手黨」唔講仲以為佢KO左5個黑手黨

媽咪我七歲喇

我都趕時間呀...

問卷調查員 : 同學仔，你讀邊間大學？
科大學生 ： 我讀三大嘅
問卷調查員 : 讀哂三間大學

無間道

屌而家啲傳媒唔使識字

或者咁講
做埋大佬係normal end
瓦解左係true end

Wiki:

Garcia is renowned for his roles in successful cases against corrupt politicians in Atlantic City, New Jersey; corrupt police officers in the Hollywood Police Department, the Broward County Sheriff's Office; Boston Police Department and in the San Juan, Puerto Rico Police Department. He has also worked undercover against hundreds of drug dealers and leaders of both Colombian and Mexican drug cartels, while posing as either a money launderer, transporter or trafficker. He has done undercover work on National and International terrorism cases as well as National Security investigations. Garcia has also worked undercover against Russian and Asian organized crime groups. Most remarkably, Garcia worked on many of these cases simultaneously, as he juggled his various undercover identities and roles. Garcia successfully managed to work as an undercover FBI special agent for 24 out of his 26 years of service without detection.

佢做到第二把手

咁多年黎大把人想暗殺佢而殺唔到啦

Big smoke

you picked the wrong house fool

爭d 可以接手晒 我實變節

所以咪要拿拿林出書做名人豐富下社（性）交生活

唔通留返隻豬嚟煲粥呀？

瘦咗就會唔認得

咁既身形,毀左容都認得佢啦

左膠fd：
你係做臥底啫唔係真係要你殺人呀嘛
你控制得到架嘛
你變咗啦

佢未就係最大粒個位囉

唔收網做埋教父，到時真係可以打正旗號黑警合作

已經想像到依位巴打現實係點樣同人溝通

咪撚玩啦甘比諾無左？

教父 電影原型

想睇黑手黨入fbi做臥底多d

其實我地已經有手足潛咗入去
萬里都係我地其中一個connector person

一個人正常同一時間只會讀一間大學 你答三大本身已經on9 仲同個標題完全唔同例子 唔通我話同港姐做過愛就係同哂咁多個做?自己都未搞清楚仲走黎笑人

再不收網我就不能當上教父

黑社會高層係差人,警察高層都係黑社會

接手做大老細然後宣報解散

直接變節啦

or主動話要瓦解埋個4大
順手撈上去 黑白2道都要比面

05年行動結束
08年出書
10年出電影
18年終於到連燈

應該繼續做大佬，之後得閒放下料比FBI
黑白兩道玩晒

應該俾佢合法殺人

其餘4大家族應該力保佢不失，黑手黨恩人

美國人要檢討下